話說最近有個朋友轉左Mo+台

本身貪佢係香港牌子，不過一個月後發現網上繳貴又用Alipay系統、平時又sms一啲小米手機廣告，感覺少伏

7咕6 個po錯台..